#Consignes pour l'examen de janvier

- rendre un fichier avec le code (pas un depos github ou quoi ou qu'est-ce)

On va devoir mettre le projet en ligne

###Comment ca se passe?
- par tranche de 10min
- regarde l'app mobile sur iphone
- pose quelques petites questions
- rends le code qui sera coté ensuite

###Contenu
Développer un app web mobile (site internet idéalement responsive sur notre hebergemennt)  
Web app qui interroge une API  
Utiliser l'API de Cache-cash  
En gros on refait cacs-cache mais pas la exactement la même
Lister les distributeurs les plus proches  
Affiche les distributeurs sur une carte  
Afficher la position du gsm  
Et toutes les fonctionnalités qu'on voudrait ajouter  

**Enoncé définitif le 1er décembre**